停工留家太悶 江蘇3男結伴炸屎坑

這種行為實在令人無言以對！江蘇蘇州望亭鎮新埂村3名男子因疫情期間停工留家太無聊，於是連日結伴去「炸屎坑」——丟已燃點的炮仗落去屎坑，還拍片留念。飽受炮仗聲及屎臭味困擾的村民報警，警方翻查村內閉路電視後發現，3男去過的地方就有屎坑被炸，至少9戶村民的屎坑受害，其中一個屎坑更被炸多達八九次。警方本月11日拘捕涉案3男，3男承認自上月中至被捕當日炸屎坑廿多次。警方將以尋釁滋事罪移送3男予檢察院起訴。

屎坑平：我滿臉噴糞，滿臉是糞啊

香港：恐怖主義

黑熊.jpg